錄左 你的名字 なんでもないや 求意見

唉真係好難 好似唔走音已經要劏雞還神
d bg整得唔似 求意見

巴打好勤力錄歌

想進步

push

跪求意見 唱得唔好可以屌 我好需要大家既意見

把聲幾似原唱

係咪好事

巴打唱得幾好
如果要挑剔就可以試下投放多啲感情？感覺咬字上比較平淡

G持
見巴打錄得咁勤力，幫推下post

好撚好聽，係識日文？

明白 我再研究下啲詞

唔算係其實 有啲會識少少

Nice

唔係好鍾意tune到咁
不過人人演釋首歌都唔同 係唔錯嘅

其實呢個係咪聽過太似機械人？

巴打，既然你誠心誠意咁問，我就大發慈悲話你知啦!

1. 日文咬字唔太準確，可以嘗試下逐個字咁慢慢讀，有FEEL先再錄
2. 音感唔太準，有時會比節奏快咗，但係冇咩慢到
3. 聽落唔太有自己感情，似跟緊原唱嘅腳步(呢個可以唔使點理)
4. 冇啦，係咁多

小小意見，承蒙接納

另外，把聲幾似原唱，一開始都聽到呆咗。高低音嘅轉接延伸都有，係唔錯。

巴打 高質 睇黎我太急 我試下下個日文cover做曬以上巴打講既野先

下一首諗住唱咩

Back number好不？ 定屌番廣東歌

Back number好阿

好難 rap咁款

Christmas song會唔會易啲

都可以 其實差唔多